超級廢柴大學生請入

無番過Intern，諗住最後一年搵唔到
無咩番過工 好多都好散同短期

讀BBA,好似咩都無讀過

今個暑假Intern
仲有最後一年讀書，
可能出到

按錯制未出哂

唔好講到政府話入就入咁wo
你起碼都考定CRE先啦是咪呀

讀左四年都未返過intern fg就快想死

講到政府好易入咁，唔係三大嘅話其實唔好唸咁多
入到當bonus，入唔到係正常

我無講過想考ㄧ次就入呀
因為入左可能就ㄧ世
我自己都預考兩至三次

揾緊工?